71出黎遊行，求下你地！

致香港人：
雖然抗爭的時間久了，
但絕對不能忘記，
我們一直以來的理念，
一定要堅持下去。
強烈要求全面撤回修例、
收回暴動論、
釋放學生示威者、
林鄭下台、
嚴懲警方
本人但願可以小命，成功換取二百萬人的心願，
請你們堅持下去！

我不求大家都有勇氣衝係前線，
但最可否借你一日時間，
我地真係好需要大家民意&輿論既支持。
71求下大家出黎，
求下你地。

Push

一定出嚟行，但唔忍心比正評

求下大家叫埋識既朋友出，
格硬拉出黎都好
真係好需要你地既支持

相信大家都知今日發生了令人很傷感的事, 我不懂可做什麼, 如果你也有相同感覺, 那就大大力去推, 我copy 埋D 野出來,

-------我是分隔線, 以下是template---------------
“呢個6月，係一個有血有淚嘅6月。香港人喺街頭疲於奔命、喺國際大聲疾呼，然而林鄭依然漠視民間訴求。
但一日不撤，怎能言散？7月1日，等我哋肩並肩，將信念同訴求話畀全世界知！香港人，街頭見！
【不撤，怎散？Hongkongers 七一再同行】"

#FreedomHK #71遊行 #不撤不散 #一個也不能少

衝既交比我 你地留係後後後排就得，
熱就熱少少，求下你地

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切